要等豬頭炳強知道最精銳勇武喺出面，應該點做？

集思廣益

全港開花

各大狗屋，狗舍

做之前未做過嘅嘢

真精銳全面進場

而且成功既

狗屋開花

呢個係最佳答案

突擊777
小數人 行山入去

突擊大佬家
土共政要

開車撞過去撞撚死哂班曱甴

破窗

和理非繼續出去
外面勇武手足開花
一齊比壓力班仆街救手足阿

推！

求求，同意請幫我ＰＯＳＴ。我Ｐ出唔到Ｘ２ ＰＯＳＴ。

出緊去同就出去既人，你覺得人多班狗就會停手？請經過有見到超市買２－３支卡式爐氣樽，支援火魔。見有火源就掉即可。

每日，無限時，無定向開花！

直至無條件釋放理大學生！！

直接去搵佢

綠衫暴徒攻入政府合署？

無撚用架，入面精唔精銳都好，入面全部都係老人家都好
佢都會拉晒佢地架屌

攬炒狗仔